如果我話呢一條問題唔係問題,咁我呢一條問題仲算唔算係問題?

如果樓主嗰條唔係碌鳩，咁樓主嗰碌鳩仲係唔係碌鳩呢?